黑警一早就係度運兵

0840尖沙咀警署，佢地pack晒嘢上旅遊巴，眼見有晒長盾，今日班警撚應該冇616時咁鬆，各位今日小心

今日

唔係聽日咩

運定去守掛